不如取消VAR啦

成班撚樣喺度濫用
波碌手都拗12M

遲啲唔使請球證添啦咁
VAR+AI球證

摩洛哥 比比手球唔睇
伊朗 禁區拉趺唔睇

唔係隊隊有得用
要保送西班牙咪用

要睇既唔睇 唔洗睇既就走去睇

入禁區睇住隻手射出去
插多D水VAR拖時間
無敵

取消var咪仲衰
今年都係世界盃第一次用var
過度間段

世界盃走黎試行var
無撚腦咩

其實試左好耐 德甲同其他聯賽都有用var
不過世界盃就今屆第一次

球證又係
俾人兇一兇就去睇

上球拉跌人都要睇啦 嗰球比人兇又唔睇

Var叫球證睇，球證自己冇得睇

個尺度都好大爭議

總之波搞到手(尤其時手唔係痴住驅幹時), 就有權吹12M

執正好過漏判誤判啦

VAR室都有球證如果真係球場球證MISS犯規可以聯絡返吹停

有冇見到比比犯規?
點解比比咁撚乖?

洲際盃咪用撚左黎試囉on9
唔撚係世盃試一次咁永遠冇第一次咩

我想講 提子嗰球其實嗰防守球隻手唔喺natural position 已經夠理據手球

以後唔比身體接觸添呀
你叫d後衛點守

不如取消埋個12碼 送都唔撚入

應該掉返轉，
乜都睇片既判，
唔撚使要球證了

你不如直接話取消手球犯規

有var又屌
無又唔公平又屌
屌你老母啦